# Patrón Bloc - Validación de Formularios

Proyecto para practicar el uso del patrón Bloc para manejar el estado de la aplicación y validar formularios.

**Curso:** Flutter: Tu guía completa de desarrollo para IOS y Android

---

![screenshot](screenshot.png)